【鐳射筆冤案】阿SIR你地夾好口供未？

之前果個沉咗推唔起，希望有剪片人睇到幫幫手！

8月6日記者會
有組織罪案及三合會調查科總督察周學賢
案情：大概於下午7時20分，5名有組織罪案及三合會調查科休班探員經過深水埗鴨寮街近北河街位置，發現一名男子剛剛離開上址的一個排檔，形跡可疑，5名探員上前截查，探員表露其警員身份之後，該男子一言不發嘗試逃跑，探員隨即徙手截停該男子，經搜查之後發現男子手持的膠袋中有十枝鐳射槍，長約十八厘米，經調查後以管有攻擊性武器將他拘捕。

片段2:23
記者：鐳射槍係咪喺排檔購買？
總督察周學賢：我地相信係有機會喺果個排檔購買，但呢方面仍然係調查緊。

8月7日記者會
有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華
片段中19:34
案情：7時30分，5位休班同事於鴨寮街近北河街位置見到一名男子於排檔內向檔主垂詢一枝強力鐳射槍，洽談及示範之後，男子購買了十枝該款鐳射槍，然後放入膠袋內。同事覺得形跡可疑於是上前截查，男子嘗試逃跑但被截停，經搜查後同事以管有攻擊性武器罪名將男子拘捕。

38:36
再一次重覆案情，店主向一名男子示範強力鐳射槍，探員聞到燒焦味覺得可疑；男子以4200蚊購入十枝該款鐳射槍，其後男子於街上徘徊，同事於是上前截查。

1:03:07
記者：方同學係咪入咗你地跟蹤名單呀其實？

1:11:47
被問及有冇展示委任證，李SIR話有展示，並聲稱「我睇咗架喇」（睇咗咩？當時探員BODYCAＭ／手機片段?）

紅字口供好明顯有出入，周學賢就話同事係喺男子剛離開時發現佢形跡可疑；李桂華就話同事見到男子又問又睇示範又俾錢又入鐳射槍入膠袋咁見到佢俾錢周SIR又會唔知佢喺邊度買？

一定唔係放蛇啦

幫手推下啦唔該
唔好正評完就算
要有記者睇到呀

睇住佢買 都唔拉檔主 選擇性執法？

推

黑警死全家

我寧願你唔好俾正評我
直接放低隻豬推po好過
一定要幫到方仲賢呀！！

推爆佢

d大台po完全淹沒咗d重要po

點解我得2隻豬

pish

大力push

高級會然先有

幫推

吹到有燒焦味

推到全世界都知

求教學

賣買雙方都係合法

幫手擊鼓鳴冤

唔該記者朋友聽日問吖

幫手推

想知係咪今晚坐爆?

其實佢話5位休班popo
睇片數黎數去得4個
仲有1個去咗邊？

推呀推呀～

印象中有相影到外圍仲有一個
不過片影唔到

push

好想要呢隻豬

明明個十枝筆都無入電，電喺狗入落去

有冇律師巴打可以睇下口供前後不一有冇得打？

黑社會鳩噏

Push

聽日問 推

我9錢一早屌過，小心肥狗黎養過嘅戲子，尤其呢隻CU-Soci愛支狗細良：

1．佢同佢師父董標根本維撚雙劉，狗共慣技一手軟一手硬而已！！！

2．佢出身大愛支紅鵪鶉發財自狗政CPU，冇大台扮民裏面班共諜同佢點搵食？？

3．當日又話青新係共又屌陳浩天天琦etc總之勇武講獨係傻仔係諜，今次六七月起頭就又撐又讚稱兄道地，到依家狗共開始落場就加刀又想"唔好激親共產黨"起大台邊維撚邊收割？？

更新lihkg App啦

佢呢份唔係正式口供
但係記者發佈會案情有出入
就令人有懷疑佢之後呈堂口供真確性
點知佢係咪作故仔架

事實太可怕了

屈慣D犯
公開記者會都照屈
老妨老妨老妨

要放狗

推比記者睇倒

屈得就屈, 日日加少少, 合理化個故仔 !

姐係點呀 一時一樣

推，屌佢老母

同我推個po上掃

推，記者朋友呢邊

店主

咁拉咗啲檔主未先？

克警可恥

檔主出售武器， 學生買的先會係武器。
既然唔拉檔主， 即係警唔認為佢賣的係武器， 咁學生又點會買到武器？

推撚爆佢

又會咁岩有5個休班警一齊既 一齊叫雞？

記者會見

黑警唔識講我冇野講？
比著受害人講幾次唔同版本，實比狗索到最高判刑

推到有記者問

強力一推

冤案

呢啲就係真話同大話既分別，真話問十次答十次都係一樣，大話問十次可能有十一個版本出黎

大家影好喇 唔好嘗試直視嗰啲光線 因為係會令眼睛非常之唔舒服

On9仔

班阿sir口供出入，不誠實證人

繼續吹

店主向一名男子示範強力鐳射槍，探員聞到燒焦味覺得可疑

<< 照佢咁講點解唔係拉店主？藏有+ 出售危險攻擊性武器！而且d 探員真係 黎，隔咁遠都聞到味

三十幾度去叫雞放蛇唔好
去捕個口靚仔

推 又老屈

Pish

咁既證供告到入
我即刻離開香港
On99

大力一推

比假口供?

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

選擇性執法到出晒面

用下個死人狗腦啦 毅進仔

冇理由唔推

推
各位記者幫幫手

推到班黑驚仆街！

偽進仔

黑警為咗製造白色恐怖係咁亂拉人

屌你老母popo

推啦

推推要幫方同學

推推推

推呀，點解次次版本都唔同架？

分明係跟蹤班大學學生會成員啦

警察前言不對後語，公信力蕩然無存！

推爆佢喇

方仲賢同學係咪喺警方跟蹤名單啊?
警方係幾時開始跟蹤方同學㗎?

仲燒焦味
果然係狗 嗅覺特別靈敏

推啊，學生會成員有危險

毒果話警方已沒有起訴及拘捕！現會長係自己身體不適在醫院休養！即係要告番果幾隻黑狗濫用暴力，傷人…告七佢地

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

推呀推呀

阿蛇做野唔洗你教

咁撚蠢

店主，示範用埋攻擊性武器，點解唔拉鳩佢？

黑警可恥

每日準時四時圍屌江sir

成班狗連夾口供都唔識

聽日記者會要問

推到俾記者睇到

背稿都唔撚識講乜撚野大話，真係on99

等方仲然出黎屌打返班狗

擊鼓嗚冤

日日撚狗會，等睇：記你老母

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

放咗又點，都係要踢爆d黑警柒事

推呀

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

傻狗狗

我幫你推

屌，點架，諗好未

推呀 作口供

推
假口供犯法

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可，天佑香港，香港人要羸返香港

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

唔推唔得 屌你老母
--------------------
小妹聽日喺機場搞左個生日會 大家俾唔俾面?

免費提供冷氣放題
夜晚8點更有巴打係T1間7仔門口提供蛋糕

龍門任佢搬

推
唔好放過黑警

有無人將佢地口供Cut埋一齊

垃圾黑警，推推推

唔係法庭講無效，完

低手低手低低手

推, 死黑警又砌人生豬肉

老屈到咁柒。。。

重點係濫捕 根本兩邊都冇理由拉

推爆

Pishhh

你以為着白衫就唔係毅進仔？

推到幫方仲賢嘅律師睇到

推琴班狗自打嘴巴死！！！

推啊

屌

推！

立即實行真雙普選

五隻黑警放工一齊去SSP 都唔合理啦，有冇咁撚好感情啊，佢話買電筒套更加唔合邏輯，駛鬼五條友親自買咩，跟蹤人又唔肯講出嚟肯定有古怪

捉到 快推

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

推到有律師記者

大力地推呀未更新冇豬用

放低豬！

推到佢老母生仔

推！！！

同我推爆呢個post

推啦 假口供

人推我又推

推 可唔可以告佢俾假口供？

琴日已經剪左片

（鐳射筆案）警方說法前後不同，涉事警員比假口供？

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

所以話讀書差d人就咪作文啦
故事都前後矛盾。。。

入黎擺低班豬幫幫方同學

推阿

警察就是法律

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

謄毅進仔講咩邏輯

3毛係度狂推大台post

所以話呢 香港警察……

叫佢唔好諗即刻答

問佢一加一等於幾多呀

林奠: 自己的屎自己奶，走先拜拜

推到記者問

越吹越大

屌 講大話但口供唔夾

因為檔主係之智撚 之智撚唔會捉之智撚

咁多版本就係無一個係話要拉鳩賣嗰個嘅屌你老母